想搵返套10幾年前既日本電影

講 有一個生物(唔記得係咪外星) 好似以寄生蟲既形式 進入人腦 控制人
我記得有3個主要角色 好似有江口洋介,有一個女仔和另外一個男仔

你係唔係講緊寄生獸?

唔係,寄生獸 太新, 套戲起馬15-20年前

寄舊獸

個女仔好瘦有露點長髮
劇情講分辨係咪正常人係睇 對眼
我好印象模糊,只係記得 結局幾唏噓

另一個天堂

想問一套大約20年前嘅日本犯罪片

淨係記得開頭嗰幕係影住東京夜晚街頭落緊大雨

有個女仔本身約咗人食飯 但一直冇出現

個friend以為佢甩底 但其實原來係佢比變態佬捉走咗連命都冇埋

淨係記得成套戲個色調都係偏向暗紅/暗黃

有冇Ching可以幫吓手

講起先醒起, 印象最深係開頭兇殺案現場, D人一直話煮緊既野好香, 最後發現係人腦, 成班人衝晒出去嘔, 場面好搞笑

Push

草莓之夜 SAGA

係 另一個天堂. thx巴打